其實大眾點睇眉上陰既女仔？

參考圖：

睇樣㗎姐柒頭咪成個低能咁

可唔可以講下靚既話係咩感覺？同非眉上陰靚女既不同之處係邊？

一定好多粒粒喺額頭

有個frd 剪咗 幾好睇

圖1 3 名/ig?